The Club esim 可唔可以用在apple watch 上

The Club esim 可唔可以用在apple watch 上？